Этот сайт был разработан в рамках курсового проекта по предмету "Информационные технологии", студентом группы КИ18-13Б Юсуповой Р.Р.
Направление подготовки 09.03.02 - "Информационные системы и технологии". Доступен по [ссылке](https://it-course-project.herokuapp.com/)